藍絲眼中看記者：你地咪一樣暴徒！！！

我無野講！我見律師！我投訴你！我要食飯！

推

我無野講

我要見律師

我投訴你

你都識講藍絲啦
佢哋冇腦架 唔使理

等記協班人唔好活在打飛機幻想中你估出聲明就得？琴日先比員佐級協會一野屌撚到佢地啪啪聲啊

仲衰過暴徒

將77黑警打記者打市民推上reddit熱門

reddit戰場唔夠人幫手推啊

深藍言論嚇你一跳

廢中最撐ge東方記者都係暴徒？

一定係總之阻住呀蛇既就係漢奸！就係暴徒！理得你方向定文公

記者都係人黎嫁 記者朋友自己小心D

比大叔非禮，大媽揮拳，難搞

有咩藍絲會關心嘅議題可以用嚟反制

1) 生果金

2) 退休年齡推上70

3) 後生支持送父母中到大灣養老 支持政府出錢支助香港送老人上大陸養老

4) 後生無工開 推遲家用

戰場都叫雙方有武器 咁叫戰場

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

5)回帖得返5仙

上次撐警唔係已經有搞記者咩

為咗支持警察佢地有咩講唔出？

藍絲同警察眼中
所有記者都係黃絲

藍屍無腦就不嬲架啦

求原圖，唔明點解要遮住班撚屌個名

渣住支cam都比人話暴徒
唔怪得水樽係武器啦

大家仲記唔記得撐警犬集會呀

算鳩數啦, 呢班人無邏輯, 所有人都係抵打

無用，呢班人憤青上身，記者都可以鬧成暴徒，你可以期望佢地想反制啲咩

好撚痴線

仲遮乜野名

記者有機器在手！係武器黎！

冇晒記者班廢中廢老冇東方睇，命都短幾年

依家直頭屌記者係暴徒屈佢地做漢奸

一定係！包括埋東方

大公妓者都打啦

咁你遮乜尻？

無學歷無知識既廢中廢老真可怕
個腦完全冇郁過 冇用過黎諗野
大律師公會 教協 記協 傳媒協會公會入面嘅人都受過高等教育 全部都走出黎屌政府黑警
班無腦藍屍淨係出黎係到打殘體字屌後生
都就快入棺材 講咁多廢話做乜 襯地臨啦

如果你屋企係有藍絲廢老
記得唔好比家用
唔好返屋企食飯
當酒店 淨係沖涼訓覺好

冇新聞自由? 藍絲on99

大力一推

班垃圾不嬲打記者喎,14年已經打鳩支支tvb,不過唔追究咋嘛
btw,支記記者真係賤過狗,畀人打都唔出得聲

按你講法 :
林鄭都係立場唔同姐
比較親中

屌你 依加警權過大
睇多啲新聞 同思考
定你都係比較親中？

On9?

唔好攻擊記者

同d弱智講道理

藍絲最鍾意話記者濫用新聞自由，唔聽警察話阻差辦工

已經唔係政治立場問題
話上戰場無眼 怪自己唔小心
記者比警察推撞果陣邊忽係戰場呀
無哂示威者架啦
唔係想攻擊對家但係藍絲真係智力出左事

燒到埋牙先真正幫到佢覺醒
有餘力點解唔做下嘢

呼吸都係暴徒

記者朋友真係著齊裝，萬事小心

同呢d深藍嘅冇咩討論空間

唔好晒心機睇佢地d野

痴撚線

push

而其實記者證唔係記協發的...........

［文宣］[急！]求design jj幫拖 還原7/7黑警事件！我宣布圖片文宣戰正式開始！

遮乜撚野 起佢地底啦

有啲人係立場唔同，但都識講人話
但大部分都係立場唔同既人渣

好慘
大公文匯個d

我覺得已經唔關黃藍事,根本就係是非不分！！！

對藍絲黎講阻住警察做嘢/ 對警察不利嘅都係暴徒

記者係暴徒完全係共產3毛作風真係無野好講

唔怪得上次撐警無差等咁打柒埋公公報啲記者

深藍入腦可以唔理

藍絲原來真正目的係支持成立軍政府

{遲下班人真係會打埋你地架}??
撐警嗰日已經表演咗啦

基本上香港已死
只係時間問題
好失望
但無辦法
可以走既
盡快走啦

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

撐警渣親中撐特衰正苦
都係同一種人 由佢地圍爐啦

有種藍叫深藍

Pish

要幾L無知嘅人先會以為記協有晒記者Record

Oh啲狗都認錯過

藍屍冇腦架，講乜都得啦

割喇割喇

原本拉到人
最衰前線啲記者採訪阻著晒
記者一定係幫兇

上次連大公記者都打

睇yahoo新聞d留言都係，話d記者阻住警察做野

無記者既話佢地有鬼野可以討論

開名啦on9
幫佢地遮嚟做乜

正常人點會去理一班on9？

成日話示威者暴力，根本最推崇用暴力就係呢班人

做得藍絲，基本都係弱智，同佢講道理真係傻豬